中概股討讑區（不講政治）

講下睇好邊隻

利申：持有YSG, BIDU,MNSO

futo bilibili

Bilibili 都有興趣，不過想佢回下先入

對唔對得住手足

剩係有nio

lc左bili

幫樓主頂住 快啲走

bili dum左好多錢搞好多項目出黎先俾人講到咁大
我對佢地下一季ER,(ex.毛利率)唔多睇好

不講點分析

牛牛成交額已經港股第十,前面果D全部係所謂大戶

all in futu

我都掛有YSG, cost 18頭

你睇幾錢？

最主要持有原因
最主要賣出原因

係乜？

相對快手，佢係平好多

小紅書抖音勁多人用佢果隻完美日記，呢排請左周迅做代言人
目標價就唔識睇，睇趨勢分段放，反正中概股都係講市場氣氛

我覺得大家都當佢係一個分妝品牌，但佢有可能其實係一間大數據分析公司，精準搵到市場趨勢，不停創造新而且快速成功既品牌。 所以估計應該到1600-2000 億都唔難

但快手好多人用咩?
大陸好似抖音橫行天下咁滯喎

你試下玩下快手，好多野睇😏

大城市用抖音
農村用快手
目標群唔同

有冇 keyword

唔知
我有朋友長駐上海
都問快手做乜咁炒得

之前IQ跌到殘晒
長期SP佢執下零用錢

幾多會入？

有nio同futu

iclick 其實唔錯 同香港個2隻比都幾平

bili 我覺得仲有得升

個倉中概股比例愈黎愈多手足我對你唔住

極光